發唔發覺父母呢個角色好on9

父母為左仔女既付出相信比任何人大，但根本乜回報都無，偏偏佢地又唔會計較。有時覺得佢地好傻
有時做仔真係唔知點好
佢地對我咁好，我就做唔到佢地心中所想
有時真係覺自己好對佢地唔住，同埋欠左佢地
奉勸大家真係孝順父母，好好珍惜

我出名不孝

樓主戇鳩
老豆貪中出唔戴套爽歪歪咋

如果老豆老母唔係太仆街，建議唔好咁諗

大把父母不負責任

到你做父母就明你永遠唔會諗回報

用埋晒d嘩眾取寵既標題on9 d